嘩佔領郵輪都得喎！民建聯快d開除佢出黨啦 !

佔中一定係受佢影響

蔣元秋民建聯同左船公司的職員道歉未呀?